以前高登CD ROM入一入黎

點睇你地成日比人恥笑